其實係咪拍緊拖，男方都會睇av ？

即係嗰女仔肯比佢屌
嗰男仔都會睇av
其實咁樣係咪正常

定係個男仔唔夠愛個女仔先會咁

愛同性分開架嘛

越問越傷心.....

光復香港 時代革命
香港人 反抗

我覺得係分唔開

我寧願唔睇av換一個女神做女朋友

係 and我係女都會睇

咁你唔係24小時都可以比佢屌架嘛想要咪睇av

自問自己唔係肥但係有肉地
我都知自己唔夠啲av 女優靚同身材好
但我上嚟問係想知
佢咁做係代表啲咩
利申：153cm 44kg

有時緊火但你唔係到咪睇

我唔會睇其他女人

但會睇gv

佢睇gv你先驚

一齊睇

會睇 好正常姐

結咗婚一樣會睇

其實男人睇av姐，又唔係同女優做呀
唔會諗咁多，只係睇下女囉，亦都有女仔會睇

正常 有啲題材男方係唔會比你做
但佢地有時又想睇下
第二就方便性

你係咪永遠都瞓係佢旁邊
想屌就屌先?
同埋搞野唔洗出力咩，有時攰得濟
自己睇片打左佢算啦

我會
佢都知我睇 有時話想一齊睇

代表佢想睇囉
唔關有冇女朋友事 有性慾就睇架啦
我男朋友夠睇啦 佢唔睇我先驚

對你咁耐都悶啦 睇下其他女人肉體有咩問題

真心咪！

大佬呀，唔通軍人唔可以睇打仗既戲咩

即係佢唔係唔夠愛我先睇？

係

咁咪即係精神出軌

佢對你好就得啦，唔好亂諗咁多野
咁你會唔會睇男明星

睇av 咪等於煲韓劇lol
你拍左拖都唔會停煲韓劇la
正常需求我覺得可以

佢又唔係同其他女人有感情 邊到算

唔會
對啲咩韓仔完全冇興趣
我淨係睇我男朋友
可以嘅話我想佢陪住我24小時
有我就夠

樓豬有冇聽過兩pair情侶換妻/換女友屌？
唔通換得嚟屌嘅就大家唔愛大家咩？
根本個問題就唔係喺你條仔度，係你太性潔癖
你問得呢個問題就知你年紀好細

我覺得反而係呢個世界越嚟越唔純潔
性同愛係分唔開
我年紀雖然細
但我認為俾自己唔鍾意嘅人屌
係會令自己身價下降同埋
代表着自己唔尊重自己

如果係唔夠愛你就已經出去真做好過啦，仲睇黎仲咩呢？

佢可能睇下黎增強戰鬥力

同你大戰

做老婆吧？

日日扑想睇黎打丁都冇力啦 你係咪日日比佢扑先

希望係咁

佢肯嘅話我可以

老婆唔簡女神啦 條女無出軌日日比狗公圍自己都唔開心啦
老婆唔洗太靚簡淑女肯陪我捱有文化修養

睇下都唔比，又唔係去叫雞
即係老公做廚師，係咪唔可以睇其他人煮野食？

呢個係價值觀問題，唔鍾意嘅咪同你條仔傾下囉

其實你點知佢睇av呢

如果都願望成真，咁就無av呢個行業啦

睇av就話唔愛，咁你係想佔有佢多d喎

有咩問題
我會同男朋友一齊睇

佢同我講

咁睇av唔係正常嘅咩，點會唔知

好正常姐 好過出去同其他女人發生性行為啦係咪先

係又點
咪好似睇戲咁之嘛

係呀
我好愛佢
好想佢將所有時間同埋心血擺晒落係我身上

邊睇邊打飛機

性呢樣嘢從來都冇分純唔純潔，亦都冇越嚟越唔純潔，只係睇你點看待呢樣嘢

咁佢仲好愛你，竟然會講出黎

你呢種諗法好危險啱啱一齊？

好正常 好多男人有拍拖都照睇av

一齊咗差唔多8個月

44都叫肥

唔知你男友係點 但好多男仔會覺得好煩好困身 冇曬自己自由

係呀係呀，佢唔愛你啦，分手啦

痴線 睇av 打飛機都唔比
生理需求咋 唔好諗咁多

想打丁

屌 睇av打飛機又要你管

咁出去偷食囉

因為我男朋友話我肥

根本無得避免 就算拍緊拖次次都諗住你打飛機
但結完婚 OR 生埋仔 都遲早一定會去搵AV解決
而且根本唔關愛唔愛你事
你接受唔到一係唔好同男性拍拖
一係搵個完全0性慾 唔會打飛機嘅男仔

正常㗎喎。反轉講，拍拖亦唔一定包埋啪啪啪。

唔好FF好嘛

睇av好正常架姐
你諗下你同佢一齊之前佢都係靠睇片打飛機
加上
睇片打飛機都好過去叫雞啦

正常反應嚟
就好似睇催淚片會喊然後抹眼淚咁

我會同男朋友一齊睇

有得踢波 會唔會就唔去睇英超歐聯吖

唔睇先唔正常

屌那星，睇av 咋，係唔係想條仔玩交友app 砌女呀

佢仲會當住我面睇

佢冇咁諗 佢覺得有得踢球就可以了

唔係，因為睇其他女人唔存有愛係入面

大佬呀 打個丁啫
你又唔係24小時standby俾佢屌

btw得罪講句 對男人嚟講係咪唔夠愛你呢個問題真係好鳩乞人憎 難聽過粗口

你拍緊拖 會唔會唔睇韓劇？

打個飛機姐，我話你聽
男人有冇西屌都會打飛機嫁啦

係 習慣黎

你慢慢就會明

屌 睇下av都唔得咩依家 嘢照扑 AV照睇 好正常啫

自己打飛機係唔同啲

我一腳踢得死你

視覺刺激姐，好正常，我成日share俾條女一齊睇

我男朋友會睇 我唔介意 反正睇完都唔記得睇左邊個同睇左咩
利申 真絲 男朋友唔會呃我+超乖，除左會偷睇我連登之外
讚你乖吖

太矮冇哂美感

男仔純粹想睇遮 唔係因為鍾意av女優先睇 只係有性需要所以睇
你可以睇下你男朋友睇開咩嘅 如果睇gv/睇埋曬d特別嗜好嘅就留意下佢...

傻啦

從來唔睇

好惡呀

我平時返學著Dr.martens所以睇落應該有155-156

係
一齊睇都試過

*

廢話

我滿足唔到

我唔鍾意男朋友睇女kol

你好細？

完全明白樓主
我會驚男友有比較
同埋唔想佢望其他女人
有時覺得自己都好痴線，但就係控制唔到

why not both

一齊睇囉
有啲純愛av都好浪漫
男優同女優都靚
唔會有頹頭肥佬

咁上面交換屌個例子又太極端嘅
你男朋友不過係睇av, 並冇同另一個女人產生感情，as long as佢對你一心一意，就唔使太多擔憂

你男朋友唔會愛個 AV女優的
佢打丁都總好過揾 SP, 睇開 d啦

其實好簡單，你滿足唔到佢，佢自己嚟仲爽過同你做

講真，如果你技術好，可以將佢啲精兵榨乾榨淨，咁佢都唔會打，亦唔會睇av

我係絲 我有拖拍都會睇咖喎
睇只係for快感姐 冇出軌咪得
正常健康男性唔睇先唔正常

呢啲係愛嘅表現

試下咁樣跳

咁係你純 係你問題喳喎

不了
達*地會震

日日食日本菜，都會想試下食韓國菜啦

其實佢唔係 j 身邊嘅朋友咪由佢囉

我覺得算正常？

拉

係咪自卑心作祟？

樓主岩岩升中學? 咁都好問，不如問邊個男人唔睇av唔打丁

純又有錯

癡線 睇av係男都睇 唔關事架喎

男朋友睇咪一齊睇囉
利申係煲底等緊同前線bb拍拖

小妹妹
你分多兩次手你就明呢D 野介意黎都冇撚用
放過你男朋友啦
拍拖開湊細路女mode 好辛苦架

errrr

你睇av都打丁啦，點解佢唔打得

咩年代呀

睇 AV 好閒啫

好心樓豬咪戇鳩

應該係

當佢男朋友唔睇av, 睇好似結衣呢d 女神級既時候,

樓豬又會被害妄想症發作

AV都唔比睇會好dry

我覺得無乜問題，我會同佢一齊睇或者叫佢share比我

睇AV打飛機係屬於一種自我嘅禪修，同有無女朋友係無關係嘅。

屋企有媽咪煮飯都會想食零食
但都係飯最好味
冇事嘅

就考dse 了

其實係咪你諗多咗呀，佢想打返個飛機啫

識有巴打唔會。。。。

有咩問題

絲打唔使驚 睇AV真係人之常情
好正常不過嫁炸

可能唔好意思日日搵你要

身價下降

我係同男朋友一齊睇

AV係藝術黎,你睇下全裸監督就知

太平公主?

我地會一齊睇

憨鳩問題

好平常
我係女，有睇av有睇咸故
最近被條仔發現左
係咁對住我讀d咸文恥笑我

屌 最好飛撚左你 講唔夠兩句又話係咪唔愛你 煩撚過閪